健康原因講多D

有冇人知健康原因講多D入面個四眼女助手叫咩名？

搵唔到佢個名

搵到!